成日諗到啲九唔搭八既歌詞

bili bala bili bala 爸爸買喇叭
bili bala bili bala 媽媽買節瓜
bili bala bili bala 家姐天天試婚紗
阿嫲伯耶公啊～
bili bala bili bala 爸爸試喇叭
bili bala bili bala 家姐想訓教既話
bili bala bili 叫個細妹識燈啊～

停啊屌你老母！！！！！唔好每次聽親歌都會唔自覺咁鳩改歌詞啦好嗎！！！！！

和朋友走去我家 點估到我阿媽
睇得出佢頸渴還贈佢西瓜
還來了幾個長輩 招呼都要打下
媽媽幾個家姐通通叫姨媽

停啊！！！！！！

單刀 窩利 倒掛 佢射唔入
高波 中圈 接送 佢又唔柒
攞好 攞穩 撻腳 你就沉默
深思 車狗 點會搵個咁既人

擔當 中鋒 靠佢 要待何日
先於 英超 制霸 眼淚流凸
監督 忠粉 老細 各盡其任
終於 識得 搵過一個希古恩

球球漏曬 輕輕鬆鬆該接下球球漏曬
一仆一碌雞咁腳又場場亂曬
扭波彷彿扭錯軚 有市場即刻拍賣

樓主係足波撚

Block

甩波 要抱住 最大期望
甩波 尷尬亦 切忌流汗
甩波 過兩日 我實和
和完就去馬馬體體
甩波（無內疚）要抱住 最大期望
甩波（無自責）尷尬亦 切忌流汗
甩波（零射率）過兩日 買讓和
原來又係你個死仔 甩波

唔好啦

有冇人都係咁

真係忍唔住又要po返我首本名曲 — 歡迎嚟到我間屋

歡迎嚟到我間屋
呢到我地話哂事
要我慢就唔撚鐘意
我地唔撚好出去

歡迎嚟到我間屋
播嗰啲歌好大聲
話我知你做緊咩
出左去唔好返嚟

Wooooo~
歡迎嚟到我間屋

佢填詞同填海係冇乜分別 都係用垃圾填出嚟

唔入黎都冇事 依家係咁loop樓主首歌